出黎話制裁不公，雙重標準，背後意思係咪

屌你味淨係制裁我，其他高官都有份就冇事

好撚不公，雙重標準

原來藍絲都有魚蛋論

無被制裁既都係偽藍偽紅

推

推

點都宗宗同波波冇事，雙重標準